"error" = "錯誤";

"Failed to load required information." = "無法載入所需資訊。";

"Resend code" = "重新傳送代碼";

"Your account could not be created. Please try again. %@" = "無法建立你的帳戶，請再試一次。%@";

"Open Mail App" = "開啟「郵件」應用程式";

"Select your Birthday" = "選取你的生日";

"By clicking \"Continue\", you confirm that you have parental or guardian consent to use ChatGPT, agree to our [Terms](https://openai.com/policies/terms-of-use) and acknowledge our [Privacy Policy](https://openai.com/policies/privacy-policy) and its [Korea addendum](https://openai.com/policies/kr-privacy-policy-addendum)." = "點選「繼續」，即表示你確認家長或監護人已許可你使用 ChatGPT、同意我們的[條款](https://openai.com/policies/terms-of-use)，並了解我們的[隱私權政策](https://openai.com/policies/privacy-policy)和其[韓國增修條款](https://openai.com/policies/kr-privacy-policy-addendum)。";

"Phone number" = "電話號碼";

"By clicking \"Continue\", you confirm that you have parental or guardian consent to use ChatGPT, agree to our [Terms](https://openai.com/policies/terms-of-use) and acknowledge our [Privacy Policy](https://openai.com/policies/privacy-policy)." = "點選「繼續」，即表示你確認家長或監護人已許可你使用 ChatGPT、同意我們的[條款](https://openai.com/policies/terms-of-use)，並了解我們的[隱私權政策](https://openai.com/policies/privacy-policy)。";

"You have made too many attempts. Please try again later." = "你已提出太多請求，請稍後再試。";

"There was a problem verifying the code. %@" = "驗證代碼時發生問題。%@";

"Your email is not yet verified. Please check your email inbox." = "你的電子郵件尚未驗證。請檢查你的收件匣。";

"Birthday" = "生日";

"We can't create your account due to our [Terms of Use](https://openai.com/policies/terms-of-use)." = "根據[使用條款](https://openai.com/policies/terms-of-use)，我們無法建立你的帳戶。";

"Email resent!" = "電子郵件已重新傳送！";

"Resend email" = "重新傳送電子郵件";

"Please provide a phone number for verification." = "請提供電話號碼以供驗證。";

"Something went wrong. Please try again." = "發生錯誤，請再試一次。";

"There was a problem, please try again. (%@)" = "發生問題，請再試一次。(%@)";

"Please choose a valid date for your birthday." = "請選擇有效的出生日期。";

"Area code" = "區碼";

"Verify phone number" = "驗證電話號碼";

"There was a problem verifying your phone number. %@" = "驗證你的電話號碼時發生問題。%@";

"There was a problem with your internet connection. Please try again. (%lld)" = "你的網路連線發生問題，請再試一次。(%lld)";

"By clicking \"Continue\", you agree to our [Terms](https://openai.com/policies/terms-of-use) and acknowledge our [Privacy Policy](https://openai.com/policies/privacy-policy) and its [Korea addendum](https://openai.com/policies/kr-privacy-policy-addendum)." = "點選「繼續」，即表示你同意我們的[條款](https://openai.com/policies/terms-of-use)，並了解我們的[隱私權政策](https://openai.com/policies/privacy-policy)和其[韓國增修條款](https://openai.com/policies/kr-privacy-policy-addendum)。";

"Countries could not be fetched. Please check your internet connection and restart the app. %@" = "無法擷取國家或地區資訊。請檢查網路連線並重啟應用程式。%@";

"Verify your email" = "驗證你的電子郵件";

"By clicking \"Continue\", you agree to our [Terms](https://openai.com/policies/terms-of-use) and acknowledge our [Privacy Policy](https://openai.com/policies/privacy-policy)." = "點選「繼續」，即表示你同意我們的[條款](https://openai.com/policies/terms-of-use)，並了解我們的[隱私權政策](https://openai.com/policies/privacy-policy)。";

"There was a problem, please try again." = "發生問題，請再試一次。";

"Verify you're human" = "驗證你是真人";

"Continue" = "繼續";

"I've verified my email" = "我已驗證我的電子郵件";

"We sent an email to %@.\nClick on the link inside to get started." = "我們已向 %@ 傳送電子郵件。\n請點選郵件中的連結開始。";

"Select your area code" = "選取你的區碼";

"Something went wrong. The account has already been created but could not be refreshed. Please sign out and sign back in." = "發生錯誤。帳戶已建立，但無法重新整理。請登出並重新登入。";

"Tell us about you." = "告訴我們關於你的資訊。";

"Enter the code we just sent to your number ending in **%@" = "輸入我們剛才傳送給你的代碼，結尾為 **%@";

"Please solve this puzzle so we know you're a person." = "請完成此問題來證明你是真人。";

"Something went wrong. Please restart the app, or sign out and try again." = "發生錯誤。請重啟應用程式，或登出並重試。";

"Code" = "程式碼";

"For help, please see the [phone verification guide](https://help.openai.com/articles/6613520-phone-verification)." = "如需協助，請參閱[電話驗證指南](https://help.openai.com/articles/6613520-phone-verification)。";

"Last name" = "姓氏";

"Required information could not be fetched. Please check your internet connection and restart the app. (%@)" = "無法擷取所需資訊。請檢查網路連線並重啟應用程式。(%@)";

"Something went wrong. Sign out and try again." = "發生錯誤，請登出並重試。";

"Sorry, we aren't able to create your account" = "抱歉，我們無法建立你的帳戶";

"First name" = "名字";

"Please check your internet connection and retry." = "請檢查你的網路連線並重試。";

"Finish creating your OpenAI account" = "完成建立你的 OpenAI 帳戶";

